檢察官說，勒索軟件使用了一種越來越流行的新策略，不僅對受害者的文件進行加密，還將數據外洩到黑客的服務器上。埃隆·馬斯克確認特斯拉是被挫敗的勒索軟件攻擊的目標|克爾斯滕·科洛塞克| 2020年8月28日| TechCrunch
羅西於2016年搬出去，第二年提出離婚申請。神祕屋：一個可疑的數百萬美元的房地產交易與加利福尼亞最致命的火災有關，海灣城市新聞基金會Scott Morris，2020年8月26日
她告訴法官，之前負責提交法庭案件的僱員已不在管理局任職。她因未欠房租而被起訴。花了七個法庭日期證明她是對的|Danielle Ohl，首都公報，以及Talia Buford和Beena Raghavendran，ProPublica | 2020年8月25日| ProPublica
週日，微軟遊戲開發者體驗總經理凱文·甘米爾（Kevin Gammill）提交了一份聲明，支持Epic針對蘋果公司的臨時限制令動議。出版商可能很快就會有更多的影響力迫使蘋果放鬆其“我的方式或高速公路”的做法|勞拉·奧雷利| 2020年8月25日| Digiday
這家總部位於舊金山的初創公司週一提交了上市文件。Asana在眾多軟件IPO中申請直接上市| Verne Kopytoff | 2020年8月24日|財富
他是否向當局提交了一份針對Guerreros Unidos毒品卡特爾的報告？墨西哥牧師被判謀殺罪|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸
航空公司是否在從印度尼西亞泗水飛往新加坡的途中提交了一份考慮到天氣因素的飛行計劃？惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
使用3D打印，您可以繼續使用該文件並進行更新。3D打印正在改變假肢的未來| Lucy Vernasco | 2014年12月10日| DAILY BEAST
當被問及他從普通的民主黨人那裡得到了什麼樣的支持時，他停頓了一下，然後笑著回答。共和國應該從庫奇尼奇那裡得到：彈劾不值得|埃莉諾·克里夫特| 2014年12月5日|每日野獸
她還告訴TMZ，她計劃對科斯比提起民事訴訟。比爾·科斯比（Bill Cosby）的一長串原告名單（到目前為止）：1965-2004年間18名據稱的性侵犯受害者|馬洛·斯特恩| 2014年11月24日|每日野獸
隨著每一個連隊戰線的形成，普通士兵的膝蓋似乎都要讓位了。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
如果威利·溫基對任何人都感興趣，那麼這個幸運的人同樣會被混亂和普通民眾所嫉妒。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
她再也不會因為二十條項鍊和一整排象形文字的通行證而懷疑弗蘭克了。紅色的一年|路易斯·特蕾西
凹口的兩邊很陡，男孩們排成一隊穿過，馬特領先。馬特汽車公司的“世紀”之旅|斯坦利·R·馬修斯
我從打印出來的名單中隨機選擇了四個名字，新陪審員將文件放入框中。無政府主義者亞歷山大·伯克曼的監獄回憶錄